help

點解第二步可以咁he

Ge

。。。

...

假膠post

哩題唔係要用gaussian elimination咩，點解你可以4行做完

屌你，要用matrix解架喎